講完成日唔做

立此再証

做得出做得到
今日已完成一件講左好耐但未做好既事

成世都未試過手指頭都全部痛哂

睇完標題以為你話緊我

你j 都戒唔到啦傻鳩

岩阿

大忌黎
人生會好失敗

其實我可能知道d野
我好卑微 因為我真係好唔捨得你
好中意你 但咁樣係咪錯

逼自己面對 冇得唔信了

Same 覺得自己好廢